不得不承認我轟真係溫布萊之王

又係熱狗門口入兩球

3球呀

牙lin先係呀

岩

sorry sir

雲加=溫布萊之王

咪又係輸比雲加

lin+雲既話

仲有邊隊係溫布萊拎到分

我覺得牙仙奴要拆撚左油長球場黎起豪宅

再無限期租借溫布萊球場。

聯賽38連勝指日可待

熱狗今季冇主場

強制作客都係溫布萊打

老鼠

柒左唔好推

電叻